有無網頁develop 公司/freelance 介紹

hello

有無好既公司 or 人介紹？
想整個platform 網
功能都幾多下
TG 比多D 資料， 有example 網 再加功能

有興趣可以 TG 傾

自己整

屌 點解自己細個唔好好讀書

乜嘢係 Platform 網?

online platform
ebay 果d 都係platform
應該無錯掛 我唔識

想整too

我得唔得

起我底

做 platform，仲要好多功能，搵 freelance 做？